祖達勁到應該可以踢費明奴去後備!

場場入波，今場五十幾分鐘入夠三粒

相反費明奴除咗同文拿做配合外基本上入唔到波

祖達打正選啦 費明奴打後備算

青訓中堅應該踢vvd去後備

斷咗腳仲踢

祖達去祖雲達斯有冇得玩

點會咁
上年都唔覺佢勁

不嬲都好高把握力

其實佢踢狼唔錯
占米利斯打正中鋒頂住
俾佢後上
好屈

唔知點解光芒俾查奧爾同占美利斯蓋過咗
但啲人唔記得係佢嘅存在逼到查奧爾要落右翼衛爭位